Dans notre vie, le numéro 01-23-45-67-89 symbolise la croissance,
Il représente le passage de l'enfance à l'âge adulte avec justesse,
Le numéro 31-14-15-92-65 quant à lui, rappelle la sagesse,
Acquise au fil des expériences et des succès avec adresse.

Le numéro 00-11-00-11-00 incarne le début de toute chose,
Une graine plantée qui évolue en une belle rose,
Le numéro 11-66-99-66-99, un moment de célébration,
Pour fêter les accomplissements et les réalisations.

Le numéro 15.18.20.25.35, un moment charnière,
Une étape de transition pour aller plus haut et plus fier,
Le numéro (+33)7.11.12.13.14, une période de gratitude,
Pour les moments heureux, les amis et les attitudes.

Le numéro 40.50.60.70.80, une période de maturité,
Où l'on apprend à prendre des décisions avec sérénité,
Le numéro 90.91.92.93.94, une période de réflexion,
Où l'on peut prendre le temps de s'écouter sans aucune pression.

1blablacara4est4foismeilleur